都冇咗一國兩制，人工就應該要同大陸民工睇齊～3K/month～

都冇咗一國兩制，人工就應該要同大陸民工睇齊～3K/month～

樓價都係

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

冇咗一國兩制仲上唔上到兒登

咁it最屈機

Push

push